\input{CoderDojo.cfg}
%\input{vorlage-buch.tex}
\begin{document}

\title{CoderDojo Red and Blue Berlin
	\vspace{1cm}
	\includegraphics[scale=0.15]{Pictures/Noma_Dojo.jpg}
}

\author{bengoshi und derMicha}
\date{\today}

\maketitle

\tableofcontents
\contentsname
\newpage

\chapter*{Bildnachweis}

\begin{description}
\item[Deckblatt: Noma Dojo in Tokyo - Von Wang Ming]\hfill \\
\url{http://en.wikipedia.org/wiki/Image:Noma_Dojo\%2C_2006.JPG}, CC BY-SA 3.0, https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=2581123

\item[Einführung]\hfill \\
Kinder in dem philippinischen Karate-Dojo der Jack und Jill Schule in Bacolod - Von Jjskarate. - Eigenes Werk; Übertragen aus en.wikipedia nach Commons.., CC BY-SA 3.0, https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=50279796

\item[Einführung]\hfill \\
Karatetraining - Image by \url{https://pixabay.com/users/stivy73-6360334/?utm_source=link-attribution&amp;utm_medium=referral&amp;utm_campaign=image&amp;utm_content=2717178}Michele Stival from \url{https://pixabay.com/?utm_source=link-attribution&amp;utm_medium=referral&amp;utm_campaign=image&amp;utm_content=2717178}Pixabay

\item[Einführung]\hfill \\
Kindertraining - Image by \url{https://pixabay.com/users/publicdomainpictures-14/?utm_source=link-attribution&amp;utm_medium=referral&amp;utm_campaign=image&amp;utm_content=83009} PublicDomainPictures from \url{https://pixabay.com/?utm_source=link-attribution&amp;utm_medium=referral&amp;utm_campaign=image&amp;utm_content=83009} Pixabay

\item[Einführung]\hfill \\
Kentern - Image by \url{https://pixabay.com/users/clker-free-vector-images-3736/?utm_source=link-attribution&amp;utm_medium=referral&amp;utm_campaign=image&amp;utm_content=31696} Clker-Free-Vector-Images from \url{https://pixabay.com/?utm_source=link-attribution&amp;utm_medium=referral&amp;utm_campaign=image&amp;utm_content=31696} Pixabay

\item[Frontseite: Screenshots - Eigenproduktion]\hfill \\

\item[7. Kyo - Schleifen]\hfill \\
Von OCAD U - OCAD U, CC BY-SA 3.0,
\url{https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=17141667}

\item[7. Kyo - Strings]\hfill \\
Solarmodul - Gemeinfrei, \url{https://commons.wikimedia.org/w/index.php?curid=64041}

\item[7. Kyo - Browser]\hfill \\
Kinder am Rechner Image by \url{https://pixabay.com/users/startupstockphotos-690514/?utm_source=link-attribution&amp;utm_medium=referral&amp;utm_campaign=image&amp;utm_content=593313} StartupStockPhotos from \url{https://pixabay.com/?utm_source=link-attribution&amp;utm_medium=referral&amp;utm_campaign=image&amp;utm_content=593313} Pixabay

\item[7. Kyo - ¸Hilfen]\hfill \\
Image by \url{https://pixabay.com/users/tumisu-148124/?utm_source=link-attribution&amp;utm_medium=referral&amp;utm_campaign=image&amp;utm_content=2444110} Tumisu from \url{https://pixabay.com/?utm_source=link-attribution&amp;utm_medium=referral&amp;utm_campaign=image&amp;utm_content=2444110} Pixabay

\item[7. Kyo - Kultur]\hfill \\
Von wachowski brothers - http://www.seeklogo.com/the-matrix-logo-138764.html, Logo, https://de.wikipedia.org/w/index.php?curid=6070665


\section*{sonstige Angaben}
Klar verwenden wir eine geschlechtergerechte Sprache. Wir verwenden den
Doppelpunkt statt des Sterns, da er von Screenreadern besser unterstützt wird.
Mal kann es auch das generische Maskulinum, mal das generische Femenin geben.
Wenn Du denkst, dass wir diesen Ansatz an der einen oder anderen Stelle besser
umgesetzt wäre, schreib uns an.

\end{description}
\newpage


\include{Intro}



\include{7-Kyo}

\include{6-Kyo}







\end{document}
